究竟點解落雨唔可以叫炒蛋？

如題

下 全世界都知 你居然唔知

因為冇落雨

啱啱俾個廚追住我嚟屌

收皮啦好嘛

唔好笑其實

落雨點解唔可以叫炒蛋